點解viutv唔襯呢家彈起

做香港免費電視一哥

香港人要求！
1. 撤回送中條例
2. 無條件釋放示威者
3. 重啟政改，實現雙普選

唔可以放虎歸山

點解tvb可以有5條頻道 其他最多都係得兩條

viutv+now冇拜神 做杜汶澤走佬果時就變杜狗 到kb玩x爆出街就個個遊行睇新聞冇人理 仲要好衰唔衰now吹左套警犬劇半個月又爆鑊甘

因為呢你老母

now 彈起左
買哂足球台
如果佢一星期免費播一場

教束拍得好喎

咁TVB都負責起咗大半發射站嘅
以佢嘅歷史地位 有1.5條頻譜都冇咩問題
只不過Viu同奇妙冇申請多啲頻譜啫